有無人覺得浸浸會輸？

美國因武漢肺炎搞到股票市場跌到一塌糊塗
加上nba ncaa 其他體育聯盟 suspende 又搞到班金主屌鬼
再被民主黨 同中國外交部追擊
我諗浸浸想連任都難
如果單野係中國佬有心搞出黎
不得不承認諗依條橋既人好撚狠

支那對外有3大強項

大灑金錢賄賂窮撚國家一劑對付美國

放批冇受過教育既國民移民外地將支那鄙劣文化植根在人地國家

派人滲透影響外國民主選舉選出奶共領導人

基本上用最野蠻嘅方法對付支那就可以

侵侵自己都有責任，太輕視支肺，到依家仲覺得係流感

好明顯個市場唔係咁睇

佢上任幾年個股市升咗幾冇人講
其實升咁耐而家先真係跌

我預測當撈侵會中武漢肺炎，最尾死埋，道指穿八千，彭斯頂埋佢任期幾個月，最後會發惡打柒埋中共。

睇reddit同twitter d留言趨勢
確實輸硬

亦都有可能將全國爭中國嘅情緒推到高峰嘅
跟住就可以名正言順

好大機會

BTW 我想佢做多五年

唯一對付支那既方法就係打仗

真係唔希望浸浸輸 如果佢輸左 選個好似奧巴馬咁既人上台 到時真係世界玩完

佢上任道指19000
而家跌到21000

其實就嚟無哂

唔覺

你繼續放負啦
到時美國收皮 中共第一時間大清算就係香港人

其實好難會輸 而家越多人中毒/輸身家 越多人想支那死
支那軍日日送子彈俾Trump 送到直頭令人懷疑習係內鬼嘅程度
疫情帶黎嘅經濟損失係全球 但隨住天氣/控制/醫療等因素會好快回復
即使支那會唔會翻閹係未知數 但貿易戰/各地人權法/知識產權/世衛
都係Trump在位發生 已經夠美國有排玩 而伊朗自爆/沙俄互片
除北韓外基本上同中國有直接利益嘅全部大鑊 根本就係神助攻

而Trump滅支方向一開始已經明確 軟硬兼施仲要講得出做得到
相反Biden目前為止除左得把口 根本無實際抗共政策
個仔同中俄曖昧關係更加係死穴 成件事就好似台灣大選咁
你係美國選民你會投邊個?

連登仔係時候接受現實
唔好再咁多幻想
特朗普會輸，拜登上台收拾殘局
美國將會變返08年打後既奧巴馬時代咁
同中共相敬如賓
香港再度成為condom

習種鬼有咁嘅智商咩
今次明顯係負碌

其實係

美國選民老實講對世界大事唔係好清醒⋯trump approval rating一直低係事實，當時股市好都低，依家⋯

依家佢都只有希望疫情大選前完，然後股市反彈。
因為真心之前加息好慢，減息空間唔係好多。